@inproceedings{Lecarpentier-Manishina-Busson-Maurel-Ferrari:TALN:2016,
    author = "Lecarpentier,Jean-Marc and Manishina,Elena and Busson,Maxence and Maurel,Fabrice and Ferrari,Stephane",
    title = "Tag Thunder : plateforme de d\'{e}monstration et d'exp\'{e}rimentation",
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 4 : D\'{e}monstrations",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "53-55",
    note = "Tag Thunder : demonstration and experimentation platform",
    abstract = "Dans cette d\'{e}monstration, nous proposons un syst\`{e}me qui permettrait aux utilisateurs non-voyants d'obtenir le first glance d'une page web. L'objectif est de r\'{e}duire le temps d'acc\`{e}s \`{a} la structure logico-th\'{e}matique de la page et de favoriser le d\'{e}veloppement de strat\'{e}gies de lecture de haut niveau. Notre concept, appel\'{e} Tag Thunder, s'appuie sur une phase de segmentation de la page en zones, suivie d'une \'{e}tape de repr\'{e}sentation des zones par un mot ou groupe de mots, puis une vocalisation simultan\'{e}e de ces repr\'{e}sentants.",
    keywords = "Synth\`{e}se de la Parole, Segmentation, Extraction des Mots Cl\'{e}s.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/112.pdf"
}
